กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
Google
จด
สิทธิบัตร
StickyCars
ช่วย
ชีวิต
คน
เดิน
เท้า
โดน
รถ
ไร้
คน
ขับ
ชน
แม้
มาบ
อก
เสมอ
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ปลอดภัย
รถ
ทั่วไป
ช่วย
ลด
อุบัติเหตุ
บน
ท้อง
ถนน
หมายความ
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
เผลอ
ชน
ใคร
สัก
อุบัติเหตุ
สิ่ง
หลีกเลี่ยง
ฉะนั้น
ออกแบบ
จด
สิทธิบัตร
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
แม้
ชน
คน
เดิน
เท้า
สร้าง
เสียหาย
ชีวิต
ที่มา
ภาพ
UnitedStatesPatentandTrademarkOffice
ลักษณะ
รถยนต์
ด้านหน้า
ทำ
หน้าที่
คล้าย
กระดาษ
เหนียว
ใช้
ดัก
จับ
แมลง
ชน
คน
คน
ชน
ติด
ด้านหน้า
รถ
กระเด็น
รถ
กระแทก
ถนน
ไหล่
ทำ
เสียชีวิต
เหมือน
ด้านหน้า
รถ
ชั้น
ปกคลุม
1
ชั้น
ป้องกัน
สิ่ง
อื่น
ติด
นก
แมลง
ขยะ
ถนน
เป้า
ไว้
สามารถ
ใช้
รถยนต์
ลักษณะ
ปี
2020
ที่มา
Telegraph
Topics

GoogleGoogleSelfDrivingCar

